林鄭：我對美國沒資產也不響往 vs 華春瑩：與14億中國人民作對

邊個型啲？
林鄭
華春瑩

我覺得林鄭夠灑脫 響哈哈哈哈哈佛既仔唔算係資產，堅決擁護党既尊嚴。

連個仔都可以唔要
蛾蛾果然係愛國愛黨